# NTI projekt

## TE Visual Studio Code

https://code.visualstudio.com/

Rozszerzenia do pobrania:

- Prettier - Code formatter (Aby kod był formatowany tak samo)
- Auto Close Tag
- Auto Rename Tag

https://www.mongodb.com/try/download/community

MongoDB community server

stworzyć baze o nazwie db

https://nodejs.org/en/download/

http://localhost:5000/

npm init -y

npm i express mongoose ejs

npm i --save-dev nodemon

npm install bootstrap@next

npm install -g nodemon

npm i marked slugify

npm i method-override

npm i dompurify jsdom

start nodemon server.js

nowe komendy do wpisania!!!

npm install bcryptjs

npm install jsonwebtoken
